有Popo嘅地方 就會有許智勇

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

許勇

唯勤是岸

同一個黨：

有正義感既議員

有食人血饅頭既議員

好感動
今年張票一定係比民主黨了

鄺神都叫人血饅頭?

五毛嚟

我要踢走保皇黨

許智勇選超區的話 隨時過百萬票

牙峯

好出名既五毛黎

許智峯
多謝你
一齊堅持落去!

頭先內會有粒蜂嗚器係咁喺度響 嘈住會議進行 啲保安發現疑似係許智勇放 但係佢唔喺位度

泛民少有值一個位嘅議員

唔會佢youtube都唔過萬，抗爭毒撚

峯嗚器

鄐神每次都有出黎都有幫手足同監察班狗架,母親節嗰日佢畀黑警拉咗,畀班狗壓住佢條頸,唔通咁都叫食人血饅頭?
有冇證據話我係五毛?
我係五毛嘅話,我死全家

鄺*

開頭覺得佢99地 反送中後好佩服牙峯

我講緊你話嗰個人

拉一派打一派，分化撚